而家全香港得林鄭班底同黑警反對封關

攬炒

真
連我屋企嗰兩件藍廢老都話封關最好

問埋DAB意見，幫9月立法會選舉儲政績

黑警死全家

仲有保險佬

女人永遠痴埋去擁有武力既人度
之後以為可以呼風喚雨

好撚現實

唔好漏咗保險狗

我懷疑黑警其實都唔反對封關

我老豆反對。

咁你同佢地講民主派既人一早講左，係政府同少數派唔做，宜家先話封關 少數派只係驚選票無左，做唔到議員

有個深紅日日睇軍閥劇嘅親戚仲話一定要救

得番狗先反對封關

正名 保險狗
警犬
狗官

連我公司個深藍清潔呀姐都係咁講

黑警都驚奶嘢喇

克警話唔好封關

封咗關, 克警個大陸老婆咪返唔到香港播毒? 大灣區層豪宅點算? 以後冇得上去食海底撈飲喜茶?

Pish

你當Save HK死架？

仲有我老豆

仲有藥房

佢地衣家係反對市民
總之市民話乜佢地就打對台

好撚on9兼無撚腦

連我外母深紅都屌鳩政府垃撚圾

有唔少黑警都好驚封關

等睇鄧小強 林大總統發表偉論

仲有我老豆老母

Save HK班人全部反對

死警狗 送撚曬去關口啦

其實黑警無思想，只係聽命令，你叫佢地拎病毒毒死屋企人，佢地一樣會做

封撚咗關 班黑警點撚樣番支那食海底撈

所以我哋要文宣到班少數親共派 連彩都冇得攞

黑警微博大撚把支持大陸人落黎啦
都仲未計班盲撐政府班藍屍
佢地認為唔會影響到佢地，其次係封關罷工係搞亂香港，唔會比你地得呈。
老實講如果醫療系統崩潰，全港冇人幸免。係得呢班傻閪仲以為唔關佢地事

我公司個個認自己係中國人嘅同事麵話封，仲話如果係英國管實可以自己落決定

果班狗嚟 無自己思想

但好似淨係覺得呢一單政府做錯

一次錯仲唔夠？
7.21

親戚個個藍

係個親戚gp 係咁屌政府

我串鳩佢地

你屌咪出去封路呀 阻街呀 食下彈先lo

我地呢啲黃絲暴徒屌左半年都係咁

你地個頭近 準備比毛主席接見啦

個個read完繼續屌政府

真。我屋企件藍絲初初話封關唔可行
點都封唔到
以加都話要封

我藍絲老豆仲懶醒話 封乜鬼關 阿爺唔會比

On9 jai

黑警： 假新聞 洗腦

黑警，關你咩事啊

仲唔封關，立法會建制派輸撚死

你屋企應該冇垃圾藍絲父母
我講咁耐佢都話係中立 但其實就一直話示威者唔啱/搞事 同佢吵好多次啦 一次都冇見佢講過黑警 咁佢又何為中立
我都有share啲嘢俾佢睇 7.21又點 唔關佢事唔會理
而呢次新聞我再轉俾佢睇 可能因為終於涉及到自身啦 開始覺得錯 佢話：呢次又真係政府做得唔啱
所以我先覆以上嗰句。

但我老母記得係郭家麒講先

係
但就唔認同黑警有濫暴
佢話一單還一單

一班垃圾，物以類聚

啱呀 一單還一單
個腦裝屎

唔好封囉，醫護罷工，大家一獲熟。OT錢你地班狗咪繼續拎囉，拎完記得燒俾屋企人做家用喎

事實証明啲狗連真狗都不如
真狗都知道點樣先保到命

咁就得啦

藍絲普遍自私同短視
封關呢樣最直接保命既方法一定支持

屌 真喎
完全無思考過封關係咩事
覺得市民做乜就係錯
超越左我對on9既理解

佢地聽命令做人既姐
邊個比錢佢開工咪聽邊個囉,
佢先唔理得你咩政治政策措施

真

乘機渡化佢地轉綠

現實係黑警都屌緊 利申識人
係得班最高層奶共狗頂住

我真係好想知林奠老公而家點諗

push

我老豆都係咁on9
警暴又話冇
維吾爾族集中營女姦男殺又話係中國人有錢所以自願嫁
香港封關又話唔人道
問佢武漢封城人唔人道
佢係度兜武漢唔俾帶菌者出黎
即刻串佢北京點解封城唔俾外省人入串到佢口啞啞
On99乜撚野都幫住政府
最後我都係話中國人有報應係抵死算鳩數
慳返啖氣好過

口罩 消毒酒精果啲乜撚都冇晒
班藍絲廢佬一樣要死 而且佢地仲高危

係咩

粉嶺果日，成班癲狗亂咬居民好威威喎

咬還咬 屌還屌
班狗再憎政府 有命令都係照做

狗邏輯：
反對封關：一齊死
支持封關：政府跪低演變成共狗、警狗末日

香港人 自救！

支那海底撈收左皮啦
休店中

忠誠勇毅又正氣 驚條春咩

好兄弟，講得好

我深紅老母連湖北回港港人都唔想比佢入

比你估中
i mean 希望脫藍只需一件政府“錯事”姐
希望大家快快手轉黃啦唉

黑狗死全家

我屋企個兩件仆街垃圾仲話唔好封
廢撚過狗閪